{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034108",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "탐앤탐스 청라점"
    },
    "text": "仁川チョンラエリムアートセンタービルの1階に位置するトムアンドトムスコーヒー専門店は、毎日09:00~22:00に営業しております。 ただし、祝日当日と1月1日はお休みです。 お店に来る道は青羅4団地湖公園図書館前のエリムアートセンタービル1階です。 コーヒー専門店で提供するメニューはアメリカーノが4,400ウォンで、ハニーバターブレッドが6,500ウォン、カフェラテが5,000ウォン、カプチーノが5,000ウォン、カフェモカが5,400ウォン、コールドブリューが4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店はどこにありますか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店は仁川チョンラエリムアートセンタービルの1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店は毎日09:00~22:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店は祝日やお正月の日も営業していますか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店は祝日当日と1月1日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店では、アメリカーノ、ハニーバターブレッド、カフェラテ、カプチーノ、カフェモカ、コールドブリューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店のアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店のアメリカーノは4,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店のハニーバターブレッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店のハニーバターブレッドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店のカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店のカフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店のカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店のカプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店のカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店のカフェモカは5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トムアンドトムスコーヒー専門店のコールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "トムアンドトムスコーヒー専門店のコールドブリューは4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 179,
        "QA": 528
    }
}